有無人會為左討好一個人而將自己變左做另一個人?

連原本的自己也失去

以前還會，
以後還會？

咁樣無法子長久，仲辛苦自己，對的人係大家都可以做番自己，互相欣賞對方優點，為對方改善自己缺點

唔多唔少都會 睇在係幾多姐
小小咪叫遷就 多多咪叫改變自己去迎合對方

咁做好on9
千祈唔好